有冇人飲咖啡飲到唔飲會便祕

我唔飲就好似屙唔出屎咁，試過2日冇飲

真係兩日都冇屙過，個肚好似谷住谷住咁

一飲番，就即急，仲會屙到好爽

係味已經飲壞左身體，下半世要靠咖啡渡活

恭喜你呢一世都離唔開咖啡喇

利申：我都去緊呢一步 依家最少一日一咖啡

食菜

關咖啡事？定d奶

真係幾少食

之前聽人講咖啡滑腸？
我自己都一日一杯到兩杯咖啡
但唔會有你嘅情況

一樣

飲完咖啡真係好撚急屎

飲完會噴射式爆爛屎

情況同你類似 一飲完咖啡就要即刻搵廁所，爆到好撚爽

極少飲
次次一飲就又急尿又急屎

我1日飲1次

而每日飲完之後就5分鐘內一定急屎

唔飲都會急同feel 到個肚搞

但除哂褲之後又會屙唔出